{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2052981?place[place_type]=GID&place[gid]=2052981&place[latitude]=35.8829126261&place[longitude]=129.5257513647&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 가족펜션블루"
    },
    "text": "浦項家族ペンションブルーは公園と海を眺めながら一軒家でリラックスできるペンションだ。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、事前に連絡しなければならない。 基準人数を超える場合、追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しも受けられない。 ペットと一緒に宿泊できるペンションもあるが、入室拒否になることもあり、これによる払い戻しも受けられない。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しも受けられない。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にある。 安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具も搬入が禁止されている。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を利用しなければならない。 他の利用客に被害を与えかねない高声放歌は慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生する可能性があり、この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 ペンションの期間未確定により間違った料金が適用される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができる。 バーベキューの利用は15:00から22:00まで可能で、炭とグリルは30,000ウォンの料金が発生する。 宿舎内では禁煙だ。 駐車は可能であり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までである。 客室は1階単独が基準4人、最大5人であり、2階単独は基準6人、最大11人が使用可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は事前に連絡しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合は事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションもありますが、入室拒否になることもあり、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する可能性があり、この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリルの料金として30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は1階単独が基準4人、最大5人であり、2階単独は基準6人、最大11人が使用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 451
    }
}